中共國銀行無錢了

搖滾準備

叫得農業銀行
主要業務梗係割韮菜

擠提

人地用支那寶拎住堆數字黎Trade就得, 唔洗拎錢啦

美金就話走哂資, 點解會冇無限印嘅支民幣

會唔會太多人提，印唔切錢？

咱們中國都用電子支付，買根蔥都能用，你們香港真落後

惡意擠提？

支付寶過D假數頂住先

距離中國瓦解同全國食草又邁進一大步

Fake, 我唔會再信架啦
有支那寶點會有呢d事發生

抵撚死啦賤蛆

人民弊都冇,會唔會太柒....

人仔任印都無?
定只係冇cash?

唔係用支付寶就得咩

全民發放電子貨幣

有無文字版，聽唔撚明

港豬咪個個孖爆支那股科水過去

好難無人民幣喔. 任佢印嘅
你話無美金都比較可信啊

:係支付寶果d撳多幾個零咪得，洗乜印咁多，唔環保呀

不要怕, 還有黨